有冇人知香港邊度有呢隻朱古力

之前係日本食過
一試難忘 但搵唔番

連登有愛

惠康成日見到有

百佳都見過

Big thunder

715見過

759有時有

優品360見過

係咪食完會搞基果隻？

唔好提 人地兩個都話當無事發生過囉

從來都冇見過
利 一個禮拜行2次惠康買餸

Marketplace 之前有

前排喺7仔買過

759有黑雷神賣

759

麻煩曬
連登有愛

雷神
幾年前已經周圍都有